有無人嘴唇黑

聽人講嘴唇反映左血液顏色
嘴唇黑係咪即係啲血唔夠紅
有無咩解救方法
做運動都好似無咩改善

係咪扑野扑得多？

打少次飛機

中醫係用嘴唇顏色去睇健康，你去睇中醫啦

黃宗澤.jpg

認真係咪有食煙?
我發覺食開煙多既人,嘴唇都係黑

我係紅黑

上黑下紅

少打j 唔食煙
係中學嘴唇開始黑黑地
出來做野之後就更加嚴重

有無邊間推薦

無食煙
但由細開始食二手煙大
關唔關事

快啲準備身後事

用嫩紅素
幾work

男女嘴唇黑都好核突⋯
快啲買黎整淡啲色

係一時時
有時特別黑
有時又紅啲
但通常朝早訓醒都黑

會變返紅？

血氣唔夠？有冇成日攰
利申9up,認真睇中醫

關撚事，我都好紅喎，天生黑就黑

真係成日攰

我答你啦 你貧血呀
睇中醫冇用 你估真係紅色就補血咩

好嚴重嘅話 你去睇西醫叫醫生開啲補血藥畀你
平時自己都要吸收多啲鐵 西蘭花 牛肉呢啲

利申我就係輕度貧血

變粉紅

我紫色點算,仲有無得救

我自己都係唇黑 我聽過好似話係個心出咗問題
原本已經有輕度貧血 因為遺傳
自己有食煙 亦都係食煙之後先開始有 但唔知關唔關事

我貧血個唇係白到同皮膚一樣色架喎
不過聽講話磨擦得多都會變黑